iPhone轉完新密碼 而家入唔返。。

iPhone轉完新密碼 而家入唔返。。想重機reset有無可能？ 我face id又唔知咩事感應唔到。

俾返部機人啦

俾返部電話人喇

ask hugo1991

我嫁。 個faceid 感應唔到。可能跌過

Any person who commits theft shall be guilty of an offence and shall be liable on conviction upon indictment to imprisonment for 10 years.

有冇咁撚岩啊 又唔記得pw 又唔得face id
你都係比返部機人啦

好似可以用iCloud+Apple ID 重設密碼

iPhone 問題一律建議比返部機人

老人痴呆咩 轉完新密碼下一秒唔記得

淘寶解鎖啦

用家問題

比返部機我thx
tg: hugo1991

俾返塊面人啦

有單拎去apple整

比返人哋啦

畀返人啦 搞大咗就唔好啦

比返部機人啦

如果連apple id 密碼都唔記得
應該可以試下拎單/盒去apple store搞
再開個新o既apple ID用